不宜對條文作出反建議，以免節外生枝而延遲立法

陳雲：香港在生死關頭，最容易被自己人出賣。類似泛民黃絲及接近建制派的香港團體，出來搞局，聯署去信美國國會要求減除整體制裁香港經濟的部分，只是留下懲罰香港官員的部分，他們說是要避免傷及無辜，故此要刪除此「核彈選項」云云。這是李柱銘這些人當年的說法了，他們在六四屠殺之後，去美國遊說，要美國保持中國的最優惠國地位，不要經濟制裁中國，避免懲罰無辜的中國老百姓云云。
如果根據這種說法，泛民要去遊說美國減免中國關稅啊，因為這傷及了廣大無辜的中國工人啊。
若依照這群泛民組織的提議，1992年訂立的《香港政府法》要被破功了，法案將對中共毫無威脅力。我認為這些團體的修訂建議的客觀目的，是想整體廢除《香港政策法》！
陳雲要告訴各位，美國人以最大的善意幫香港人立法的時候，香港人千萬不要討論原稿裡面的條文，那是美國的官員、議員及國際法的研究人員的心血結晶，雖然我覺得裡面的細節仍可加強（我是覺得不夠而不是絕對太辣），但目前的原稿已經足夠幫助香港得到完整自治權。香港人不宜對條文原稿多多批評或作出反建議，以免節外生枝而延遲立法，甚至因為爭議太大而押後到下一屆國會。再者，我們不是美國的一個州，我們沒有州議員在美國國會，我們無權提出修訂建議，這是越禮的狂妄行為。我們香港人可以整體歡迎，也可以整體抗拒（如果你是地下共產黨員的話），但不宜提出修訂建議，這是違反外交禮節的。
簡單而言，是次美國國會的《香港人權及民主法案2019》立法，是補充《香港政策法1992》的內容，並且立下各種層級的懲罰法則，使之可以執行。我在今個星期的文化沙龍有詳細分析的。遲些也會製作宣傳片段介紹。
生死關頭，請各位廣傳此帖文。香港裡面，已經沒幾個評論員或學者夠膽為香港前途籌劃的了。
（圖片來源：高登論壇。圖一、泛民團體的修訂建議；圖二、聯署團體名單。

快啲過

[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

7/9機場更新 求求大家

推